anytime fitness 仲有冇開

所有健身中心暫停服務14日